[我朋友嘅故仔] 好攰 就黎抖唔到氣好辛苦

呢個係我朋友嘅故仔
____________________________
好攰 就黎抖唔到氣好辛苦
今日嗌交收場嘅導火線係
我同佢講今日的士佬開車撞人 搞到個女仔可能變殘廢
佢話示威者出得黎就預咗 警察已經開真槍 咁咪算輕
呢啲死人高官口吻都講得出
我屌佢話呢次擺到明就係恐襲 唔通要死人你先拎出你嘅同情心？
依家係要睇事件嘅本質而唔係單單用後果黎衡量

明明佢都識屌林鄭咁耐都唔做野
但又要維護佢 話佢唔咁做就俾人炒
我話 換位思考 如果我係佢 我唔會為己欲賣港
跟住佢又話 見到示威者周圍破壞 搞到交通亂曬 最黑人憎就係舉埋美國旗
我話 點解你唔諗下佢地做咩要咁做
係因為政府呢四個月以來都無正面回應五大訴求呀
係因為和平示威冇用呀
佢地孤立無援 就算明知係做美國棋子都甘心
你不如講下我地仲可以靠邊個

///
我朋友依家仲好嬲